［勿忘初衷］五大訴求！缺一不可！

知道大家都好撚嬲班狗同鄕黑
但都記住五大訴求缺一不可！！
唔好俾政府轉移到視線呀！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

手足們可唔可以幫下手推呀？

我地可以好似之前咁
熱門keep住日日咁有d個post 係講緊五大訴求！缺一不可！
唔好講推/push
試下講 [五大訴求缺一不可！！唔好俾政府轉移到視線呀！]

利申 第一次出post , 手足們我真係好愛你地每一個， 一個都不能少！d警犬而家要拉人先肯收隊

今晚觀星大會見！

五大訴求缺一不可！！唔好俾政府轉移到視線呀！]

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

唔該曬手足更正翻我

推推推